msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-10-31 03:31+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:96
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:23
msgid "👌 Copied"
msgstr "👌 复制成功"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:306
msgid "Add New"
msgstr "添加授信设备"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:79
#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:92
#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:141
#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:47
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:31
msgid "Add Trusted Device"
msgstr "添加授信设备"

#: src/lib/ui/TransactionStatus/index.tsx:66
msgid "Adding Trusted Device"
msgstr "正在添加授信设备"

#: src/lib/ui/TransactionStatus/index.tsx:67
msgid "Approximately 3 minutes."
msgstr "需等待约 3 分钟"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:28
msgid "Asset secured with iCloud"
msgstr "您的秘钥已由 iCloud 同步"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:55
msgid "Associated with this device"
msgstr "可管理地址"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:91
msgid "Choose a emoji to label the device."
msgstr "请为此设备选一个图标。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:32
msgid "click here"
msgstr "请点击此处"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:177
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:216
msgid "Continue with wallets"
msgstr "用其他钱包登录"

#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:56
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:151
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:204
msgid "Copy Address"
msgstr "复制地址"

#: src/lib/components/AddressItem.tsx:21
msgid "Current"
msgstr "当前"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:229
msgid "Current Device"
msgstr "当前设备"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:42
msgid "Device Loss Can Lead to Asset Loss"
msgstr "遗失当前设备会造成资产丢失"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:175
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:228
msgid "Disconnect"
msgstr "断开连接"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:30
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:67
#: src/lib/wallets/index.ts:166
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:310
msgid "Every trusted device can access the assets on the CKB address."
msgstr "所有授信设备都能操作本地址上的资产。"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:25
msgid "Failed"
msgstr "交易失败"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:126
msgid "For safety concerns, you can not revoke the master device."
msgstr "因为安全原因，主设备不可移除。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:44
msgid "Generated by this device"
msgstr "本设备"

#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:120
msgid "I Trust This Device."
msgstr "我信任此设备。"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:178
msgid "Incorrect data"
msgstr "数据错误"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:125
msgid "Info"
msgstr "提示"

#: src/lib/utils/handleError.ts:83
msgid "Insufficient balance"
msgstr "余额不足"

#: src/lib/wallets/WalletTransactionHandler/TokenPocketUTXOTransaction.ts:18
msgid "insufficient funds for transfer"
msgstr "余额不足"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:181
msgid "Most friendly and secure way based on"
msgstr "简单易用，基于"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:30
msgid "Need access to this address with Windows or Android devices,"
msgstr "如果您需要通过 Windows 或安卓设备操作此地址，"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:20
msgid "New Trusted Device Added"
msgstr "授信设备添加成功"

#: src/lib/ui/ChooseEmoji/index.tsx:133
#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:130
#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:189
#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:60
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:37
msgid "No available camera was found to scan QR code. Please try pasting the data directly."
msgstr "未找到可用的摄像头，您也可以直接粘贴数据。"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:36
msgid "No Camera Found"
msgstr "未找到摄像头"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:31
msgid "No Camera Permission"
msgstr "摄像头未授权"

#: src/lib/components/Tips/index.tsx:37
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:219
msgid "Open Torus"
msgstr "打开 Torus"

#: src/lib/components/TorusList.tsx:33
msgid "or Continue with"
msgstr "或使用"

#: src/lib/utils/handleError.ts:67
msgid "Other requests for the wallet are not processed, please try again after processing"
msgstr "钱包的其他请求未处理，请处理后再试"

#: src/lib/ui/Login/ChainList.tsx:173
msgid "Other Wallets"
msgstr "其他钱包"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:186
msgid "Passkey"
msgstr "Passkey"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:158
msgid "Paste data or scan QR code"
msgstr "粘贴数据或者扫描二维码"

#: src/lib/utils/handleError.ts:73
msgid "Please check if you are using multiple wallet plugins. Please disable multiple wallet plugins, keep only one wallet plugin and try again."
msgstr "请检查是否使用多个钱包插件。请禁用多个钱包插件，仅保留一个钱包插件后重试。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:210
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:216
msgid "Please download TokenPocket, connect your Dogecoin wallet within the app, and retry."
msgstr "请下载 TokenPocket，连接您的 Dogecoin 钱包，并重试。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:234
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:289
msgid "Please ensure that your browser has the {0} wallet plugin installed and try again."
msgstr "请确保您的浏览器已安装 {0} 钱包插件，并再次尝试。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:205
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:229
#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:284
msgid "Please open this page in your crypto wallet App and try again."
msgstr "请在您的加密货币钱包应用中打开此页面，并再次尝试。"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/UnisatEventListener.ts:69
msgid "Please switch your wallet to the Bitcoin livenet before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Bitcoin livenet 网络"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/UnisatEventListener.ts:68
msgid "Please switch your wallet to the Bitcoin testnet before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Bitcoin testnet 网络"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:56
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:80
msgid "Please switch your wallet to the BSC main network before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 BSC 主网络"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:55
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:79
msgid "Please switch your wallet to the BSC Testnet before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 BSC 测试网"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:51
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:75
msgid "Please switch your wallet to the Ethereum main network before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Ethereum 主网络"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:50
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:74
msgid "Please switch your wallet to the Holesky test network before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Holesky 测试网"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:61
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:85
msgid "Please switch your wallet to the Polygon Mainnet before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Polygon 主网"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:60
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:84
msgid "Please switch your wallet to the Polygon Testnet before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 Polygon 测试网"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:64
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:117
msgid "Please switch your wallet to the TRON main network before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 TRON 主网络"

#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:63
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:116
msgid "Please switch your wallet to the TRON Nile test network before connecting"
msgstr "请在连接前将您的钱包切换到 TRON Nile 测试网"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:198
msgid "Please try again after unlocking your TokenPocket wallet."
msgstr "请在解锁您的 TokenPocket 钱包后再试。"

#: src/lib/wallets/WalletContext.ts:280
msgid "Please try again after unlocking your Tron wallet."
msgstr "请在解锁您的 Tron 钱包后再试。"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:28
msgid "Please try again."
msgstr "请再次尝试。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressQrCode.tsx:22
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:158
#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:211
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/lib/utils/handleError.ts:49
msgid "Replacement transaction underpriced"
msgstr ""

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:153
msgid "Request Permission"
msgstr "请求授权"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:50
msgid "Revoke"
msgstr "移除"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:227
msgid "Revoke Failed"
msgstr "移除失败"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:225
msgid "Revoking..."
msgstr "移除中..."

#: src/lib/ui/ShowScanner/index.tsx:26
msgid "Scan QR Code"
msgstr "扫描二维码"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:153
msgid "Scan the QR code generated by your another device using this device, or paste the data here."
msgstr "请用此设备扫描待授信设备产生的二维码，或者直接粘贴它生成的数据。"

#: src/lib/ui/Login/WalletConnectQrCode.tsx:40
msgid "Scan with {0}"
msgstr "用 {0} 扫码"

#: src/lib/ui/Login/WalletConnectQrCode.tsx:38
msgid "Scan with your phone"
msgstr "用手机扫码"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:32
msgid "Scanning QR code requires access to the camera. Please enable camera permission."
msgstr "扫描二维码需要获取摄像头权限，请授权。"

#: src/lib/ui/LoggedIn/BackupTips.tsx:44
msgid "Secure your assets by adding extra trusted devices like mobile phones, computers or tablets immediately."
msgstr "通过添加授信设备来保障您资产的安全。"

#: src/lib/ui/Login/WalletList.tsx:176
msgid "Select Wallet"
msgstr "选择钱包"

#: src/lib/ui/LoggedIn/LoggedIn.tsx:166
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src/lib/ui/LoggedIn/AddressList.tsx:37
msgid "Switch Address"
msgstr "切换地址"

#: src/lib/ui/TransactionFailed/index.tsx:27
msgid "The contract verification failed."
msgstr "合约验证失败。"

#: src/lib/utils/handleError.ts:89
msgid "The current wallet environment does not support payments using TRX, please upgrade your wallet version or register with another wallet."
msgstr "当前钱包环境不支持使用 TRX 付款，请更新钱包版本或者使用其他钱包。"

#: src/lib/ui/TransactionSucceeded/index.tsx:22
msgid "The new trusted device has full control over this address."
msgstr "新的授信设备有此地址的完全控制权。"

#: src/lib/utils/handleError.ts:58
msgid "The transaction has been aborted."
msgstr "交易被取消。"

#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:195
msgid "This device or browser unsupported. Try connect by social or wallet."
msgstr "此设备或浏览器不支持 Passkey，请使用其他方式连接。"

#: src/lib/ui/FinalConfirm/index.tsx:82
#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:159
#: src/lib/ui/Login/ChainList.tsx:149
#: src/lib/ui/Login/Connect.tsx:129
#: src/lib/ui/Login/WalletList.tsx:143
#: src/lib/utils/handleError.ts:48
#: src/lib/utils/handleError.ts:57
#: src/lib/utils/handleError.ts:66
#: src/lib/utils/handleError.ts:72
#: src/lib/utils/handleError.ts:82
#: src/lib/utils/handleError.ts:88
#: src/lib/utils/handleError.ts:94
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TorusEventListener.ts:68
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:71
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/TronLinkEventListener.ts:124
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/UnisatEventListener.ts:76
#: src/lib/wallets/WalletEventListenerHandler/WalletConnectEventListener.ts:92
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: src/lib/ui/LoggedIn/DeviceList.tsx:293
msgid "Trusted Devices of CKB Address"
msgstr "授信设备"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:41
msgid "Unknown Error"
msgstr "未知错误"

#: src/lib/ui/InputSignature/index.tsx:42
msgid "Unknown error happened. Please try again or paste the data directly."
msgstr "未知错误。请重试或者重新粘贴数据。"

#: src/lib/ui/ShowQRCode/index.tsx:43
msgid "Use the QR code or link below on your other trusted devices and follow the instructions inside."
msgstr "请使用待授信的设备扫码或者打开下面的链接，并根据提示操作。"
